有無U既Canteen係放得落口？

我都想知

恒管m can

City AC3

科大金兜

hku cym swire

係味傳說中既burger

教院7仔

城大魚柳包世界級

Ac2

咪玩，啲咖喱好撚難食

ust 中東嘢／bistro(係咪執咗?)

煲上咖哩牛腩好撚正喎
不過都成年幾無食過

無人講中大

港大清真餐廳

cym can好邋遢

Swire還可以
Cym

Poly新can

睇標題啦 抵你唔係U

其實好多人講過新can漢堡包好食但唔知點解我次次去食都寧願走去食屎

中大med can franklin

知唔知咩係U啊垃圾
不如話我中學間can好食

I can you can SU can

浸大全部

全部臭架喎

狗飯黎。。。

Franklin
好撚難食 仲要勁污糟

網民熱話：16隻小強托盤開餐 中大食堂蔚為奇觀

poly附近有咩好食

city圍爐post

中大 coffee con

Poly靚can

Poly燒味

Hku除左su

其實poly啲燒味飯真係幾jeng

山城第一can ： Med Can

小強不了

hku cym早餐炒蛋

城大個canteen好似AC1而家唔俾外人入

緊係poly z can

Hku Su can 有時有加餸

都can 一日一間都有排食

得Pepper lunch屌得過= =...

食完個蒸飯真心不了，學樓上話齋，得pepper lunch係抵屌

唔洗食都知係狗飯黎。。。
btw,齋個間都唔錯

老吉 新加坡 pepper 越南野 仲有間紫色都唔錯
樓下蛋包飯 紅蔥頭都ok la

仲有間素食

聽日就去都can搵下好野食

其實行得去都can，我會寧願行多條天橋去黃埔 不過黃埔之前俾人吹奏得太勁，但對比起尖東同campus，點都抵食d

一念素食

浸大bristo bon唔錯

bistro

一念
和聲can我已經覺得好好

poly d cafe勁正

中大 cc staff can

新can

Poly野好難食

Hku一念素食無得頂

嘩 你食開屎㗎

珍can 鴨胸都幾好味

polyu 新can 炸肶 天下無敵

Cityu ac1黑房 ac2海南雞

認真咩

HKU cym個公治

Bu can真心屎 由其hall can 狗也不屌

cc staff
蘭苑入面
med can
coffee con頹意 / 下午茶

山頂就真係無野好食

係 但唔好黎 好撚迫

好貴 未食過

中大好多都好好食 尤其是係和聲
Poly新can 雞比薯仔個個都好好食！！

Ching有無諗住睇醫生睇睇條脷
Franklin

Med Can 越式湯粉 撈檬 都唔錯

打錯 自
係coffee con

唔係有個頹飯十幾咩

Uc can 開心軒
話Franklin好食個d係咪平時食開屎，污糟到不得了

morningside都ok呀

Franklin 執左都唔可惜 竟然同神級 med can 放埋一齊

Coffee con 早餐唔多岩食
Med can 早午餐全能

置富can

I can u can _ _ can

cityu ac1黑房

可能我份人唔揀食
覺得poly u can唔太差

中大coffee corner

中大善can下午茶

科大seafront
食足4年

炸魚炸雞薯條 jeng

Ust

Poly新can漢堡包

識食一定食中大uc can 三餸飯正到 家的感覺

但uc can 其他食物同食屎冇乜分別

edu ccan

巴打 識食 uc can
Franklin 個麻辣米線幾正

咁你要試下Shaw can
五星級價錢 垃圾級數

Cu Na can

點解肥屍無入黎捉你做咩放個canteen落口

med can飯盒
coffee con 除左D核突意粉都好食
lsk LG 意粉(?) 不過偏貴
staff can好似普遍ok
franklin 真係狗也不 執左不知幾開心 不過賣咖啡個哥哥

cc staff can而家搞成點

Uc can雙餸飯世界第一
仲有Na can蛋牛治 芝士火腿卷 牛奶麥皮

含管係撚u 咩

上一手uc can好過開心軒幾倍，晚飯小菜鐵板世界級，tea又抵食
雖然聽講而家開心軒好食左

和聲開頭都幾好，之後越黎越貴又越黎越難食
na can啲茶餐又係縮晒水

嶺 南 樓

cym茄牛米

UST LG5 個間麥當勞
價錢仲比出邊平

焗豬飯咸到仆街

hku一念算唔算

ust lsk canteen

中大善can早餐 炒蛋

HKU Delifrance

franklin口水雞

city三個can都唔錯
仲有中菜廳同上面間西餐廳都正

垃圾

樹中新can

Hku cafe330 不過少貴

city ac3 個炒蛋

中大 CC Can 乾炒牛河

city ac3

你食開屎架屌

Hku嘅 SU can

極高質
但我次次食ac1ac2早餐都肚痛

cu shho 口水雞
食到上撚左癮

好貴 但薯條世界級

城大AC1 3餸飯

Ac1 黑房
Ac2 魚柳包 雞髀飯
Ac3 c1c2常餐 51蚊pizza

OU JC

Ust lg1 叉燒煎蛋飯

浸大 bistro bon 地中海

Poly靚can玻璃屋舊can日本野
都can都大把野食啦，仲有黃埔尖東

酒樓正呀

無咗？
我好似新年前先食完喎

Lingu

請珍惜仲有得食U can嘅日子，出黎做野出街食茶記，天外有天，更貴更頹大有人在

Lucky U

垃圾黎

新can咖哩炸魚真係幾正

city ac2

cym 茄牛通。
有今生，冇來世。

清過黎su can 試吓青咖哩
係平，係頹，但係包你痾嘔

埋土京滬亭

ching食開屎

佢賣上海重口味嘢，唔啱南方人食。。
早兩日食完個上海版酸辣麵仲以為係伏，求鳩其拎碗仔翅做湯底，頭先google完先知原來個湯底真係似碗仔翅，可惜佢用啲麵真係好垃圾，一啲彈性都冇，啲麵痴埋一舊

City野食勁好 佢地連頹飯都唔算頹...

Poly iphone飯其實幾好食

Poly賣狗飯

新can幾時先出番芝士撈

Na can 雙餸飯（阿叔奄列鐵膽） 仲有叉燒飯

幾時出返口水雞排

真係想投訴點解poly冇餐蛋飯之類既頹飯

LU唔錯

點解無人提cu 珍can
雖然貴少少但係9成都高汁

中大medcan雙餸飯26蚊又放得落口又扺食

無咗好耐 轉咗thai野

Hku swire can 米線

其實BU hell can 下午茶係世界第一